阿King VS 大Sir A VS 汪狗

阿King VS 大陸A Sir VS 汪狗
你地覺得邊個最準？

阿King

大陸A Sir

汪狗

汪狗，睇升又買貨，雖然佢把聲好乞人憎，但佢有料係事實

媽咪麵

人地話汪狗唔夠大陸ASir 堅。
A Sir 炒完港樓仲帶隊橫掃大陸

汪狗+1

阿King 點睇？

Who

冇收入點買樓

大陸仔ASir 話零首期都買到樓

cls

點樣零首期

P loan借錢

汪總 win 啦

仲有加按老竇老母間屋黎比首期

其實加按左 d廢老邊到黎錢還

你擔心廢老條按揭不如擔心啲窮撚條p loan 啦

借Ploan 比首期？ 哇！

A Sir 同King Sir 最近又開始活動了

同一派系？

蛇鼠一鍋